有無高妹同我一樣覺得矮仔好得意好想男朋友係矮仔？？？

好想逗下佢玩弄下

我都覺阿 d deedee好得意 碌鳩又特別短

你有幾高呀
一眾巴打坐係度都高過你

me?

係 我唔介意男朋友矮過我

177... 無得著heels

154又太矮

屌 到底你係男定女

好似湊仔咁

女

唔洗問啦

Me 150 ok?

你有冇擺我上心嫁 我153咋

pm

收我做契仔 利申矮仔

矮仔都有打手

sorly i have too many ice

含淚block

好啊

我154都唔ok

好鍾意啊

屌你老母 block夠未

女朋友隔幾日就嬲我獲
有時係d好小既事
例如:遲左小小覆佢whatapps,小同佢傾電話，話d女同事好正
有時就無啦啦又嬲
但係嬲咩又唔講
同佢嘈左好多次
又話會改 就算嬲都比我知嬲咩
但隔幾日又係咁
佢同我講話個個女仔係咁
我想知係咪個個女仔都係咁
咁樣拍拖真係好煩 好大壓力

177扮高

177 女都唔高
巴打幾高

有幾強呀 一日一次

打一次矮1cm

爬樹？

牠首...

你信？

以後吾撚打
利申162

如果講大話矮兩cm

吾你老母

吾你老母 連人帶鳩短10寸啦

ex矮我12cm
大我12年
個陣同佢出街搭膊頭好有成就感
利申170

姐姐幾時玩弄下我

189

收我做兵

實好少

比我抱住你黎屌

183，所以冇人要

我覺得係幾正同唔介意，但唔介意又唔因為身高而高竇起來嘅高妹係好少

女朋友都高我少少 ,

佢天生骨架大

出時街都幾明顯

179.99